香港人根本唔值得有一個領袖帶領大家

自由言論底下
大家立場雖然唔同
但有d人永遠正係識諗自己果套
從來唔會諗協商妥協
民主派正係識鬼打鬼
明明建制先係最大敵人
聯合幾個團體組職運動又比連登仔話左膠
大家立場唔同
讀過下political都知政治光譜會好靠近中間
又比人笑和理非非 遊完行繼續番工
當年G鋒仲讀緊中學已經可以推到十萬人上街
上過time 去過外國演講
都係比連登仔笑鳩佢正係識cap水
話人正係識和理非非
試問而家有邊個做到
或者問應該有邊個仲想做
旺角激進小小
比人拉左去坐監果d
連登仔點樣笑人大家有眼睇
香港人根本唔值得有一個領袖帶領大家
因為點都有d戇鳩仔拎個鍵盤出黎笑鳩人
出左事就笑鳩人
笠左水又笑鳩人冇料到
坐係個鍵盤面前你最撚有料啦
所以香港人根本唔值得有一個領袖帶領大家

星期一繼續番工

其實你條撚樣唔值得生存

唔太明點解要有一個人做英雄帶領所有人
自己就乜都唔洗做，唔洗負責
有英雄做得啦，我呢啲普通人唔識嘅

中國依家都有架，習總丫嘛
睇中國新聞個個都話支持終身制
係咪要做到咁

係連登比你做到超人佢都會笑鳩你條底褲著係出面架

無論你係唔係五毛都好, 我都係勸你做人就唔好太自悲

帶領你番工就得